《刀劍神域》第三季 第一彈PV & 視覺圖公開

gay佬篇終於上了

alice

松岡愛衣

十月刀劍post我開

g持

睇到好撚燃

唔批

爆哂d重點出黎

牙井批左咪搶

UW篇我麻麻

alice最正女主角

Lisa 定 藍井唱主題曲？

ching打返啱個名先 一陣又比LiSA痴線佬j擊

支持短b開po

想同CHOK人爭開POST 少年你太年輕了

刀劍

垃圾

屌你老母

佈景板都做唔到

收聲啦

做半年番去唔去到打完admin

講事實又唔鍾意

傻鳩

嬲嬲豬牙?

神作

唔好逼我

收聲啦死毒撚

55

你地見過牙直既話就一定唔敢串佢...

你見過我一定唔敢串我

見到你 我打撚柒埋你條廢鳩添啊

我大隻囝黎
你去練下先

正宮企中間

基友 愛麗絲

出夠50集OK?

有無llenn質素既女

Alice

點解會有右眼出code個shot
果個shot前面好撚多野嫁喎
又想鳩飛劇情做垃圾

hehe

細個個陣
桐人咪同基友去救愛麗絲
比咪code限制郁唔到囉

果陣都未有code

見過，依加唔敢串了…

睇pv都出晒水

屌你老味

真係a1嚟

最憎亞絲娜 明明死左都可以復活

做乜鳩